
                      Es muy buena en mi opinión si bien es cierto que el final no se entiende como sobrevivio el simbionte y hay algunos huecos si estubo buena y entretenida
Y para darle un origen bastante bueno sin incluir a spiderman(que Venom en los comics su historia se relaciona mucho con el arácnido) pero si estuvo bien para una primera película
La recomiendo para verla es muy entretenida
        
            